發起全港檢舉黃心穎ig

檢到ig del ac .

on9, 人地鍾意比邊個屌閪關你事咩！8婆

人地精心策劃將本來屌人地嘅搶左去吖嘛

無聊同支那一樣咁法西斯。

人地都唔係特登拍比人老婆欣賞, 而家係條的士狗害人搞到人冇面, 心穎bb個免費閪跟本你造褔狗群, 成件事每個人價值觀唔同~

人地精心畀你環境去扑仲唔扑。人地咁主動抵人block返你轉頭

回文者需用人地開頭

好似搶左你條仔咁
其他人既事咁上心做咩?

檢舉左仲邊有花生食